+++
draft = false
title = "درباره کرمانشاه لاگ"
date = "2017-08-31T15:12:46+04:35"
+++
لاگ کرمانشاه یک گروه مستقل متشکل از علاقه مندان به کامپیوتر،گنو/لینوکس و نرم افزارهای آزاد می باشد. بیشتر افراد این گروه ساکن کرمانشاه هستند وعضویت در آن هیچ پروسه خاصی ندارد. هر از چند گاهی جلساتی با عنوان جلسات لاگ تشکیل میشود که در این جلسات هر کسی می تواند شرکت کند و آموخته های خود را در اختیار دیگران قرار دهد. هدف از این جلسات یادگیری تکنولوژی های جدید با محوریت تکنولوژی های آزاد می باشد، همچنین به مسایلی مانند سیستم عامل های آزاد خانواده بی اس دی، نحوه کار کردن با آنها، نصب آنها و هر محتوای آموزشی و حتی فلسفه نرم افزار آزاد می پردازیم. لاگ یک جامعه هست و همین طور که ماهیت نرم افزار آزاد این است که هر کسی می تواند به توسعه آن کمک کند، ما مشکلات را با همکاری همدیگر حل می کنیم.